點解啲大戶 會咁有共識同一時間 離開新經濟去舊經濟?

重要 香港 美國 同步?

對時事、政治敏感度高，提早規劃

因為佢哋醒
當班傻仔又跟過去
佢哋又會翻嚟新經濟

因為風向係佢地帶動

一個conference call
一個決定
一個日期
完

所以要SH，散戶邊可能跟到

到左某個身家就可以入共濟會
操控世界

如果唔係邊叫大戶？散戶嘅意思本來就係戇鳩鳩自己顧自己果d

因為有電話

岩岩相反, 散戶要SH先跟到
因為如果散戶要贏, 就要比大戶提早佈局低殘既股票.
早幾個月美國制裁開始左, 883跌到7蚊, 你話買883, 連登仔會笑你, 呢個時候, 你SH係寂寞既, 要夠決心先得.

關鍵係睇到公司既價值, 跟市場嚴重錯價帶來既機會.

連登同大戶一樣，唔係一個人。唔同大戶既 style 都唔同，arkk唔會pick 傳統股，quant fund 跟trend trade ，等等。
事實近幾年 d 傳統股既 stock picker fund （大戶之一）係輸到仆街。 而隨經濟轉變（inflation , interest rate ) ，sector rotation 亦係好正常，你見financial sector 都上緊。
最後，大戶入面既 fund manager, analyst 同我同你一樣係人，一樣會後知後覺，跟大隊， 同樣受 greed and fear 影響。

順勢而行 我都轉晒去銀行股啦

因為d基金佬錢唔係自己
當你玩模擬倉
9轉倉唔洗本

一早收到風話炒舊經濟股 ..點解而家仲問